有冇巴打講下蘇聯kgb威水史 ?

留名